淺談廢中丶廢老生仔的籍口。

1. 人老咗，冇仔女陪下好孤獨㗎...

分析：中華文化養兒防老的美德，造成華人社會無數的悲劇。老閪們年輕時視感情為無物，在紙醉金迷的英殖時代，為了利益慾望，盡情背叛傷害身邊人。老來眾叛親離，瀨屎都冇人換屎片，本是報應，卻生仔生女，迫一條無辜生命一同受罪！！！屌你老味！！！你當初善待身邊人，依家又點會孤拎拎呀！！！（一腳踢個阿婆落路軌）

2.個個都生....唔通我唔生咩...

分析：廢老們與畜生禽獸無異，一生不知自己生存的意義，走別人規劃的路，受了苦不知為何，吃了虧不知為何，不知所謂！！！（當場打死一個坐關愛座嘅阿伯）畜生生出黎嘅仔女，本也是有好奇心的「人」，但......
仔女：「阿爸...我想知點解你要生我？」
廢老：「屌你老味撚閪知咩，咪撚阻你老豆去馬會...」
在迷惑中渡過一生，當年的年輕人早已變成社會的齒輪...

3.我地已經為下一代付出好多，你地唔好咁多埋怨！

分析：屌你係咪on9㗎！（火燒一間老人院）廢中廢老年輕時政治冷感，面對危機不自知，甚至出賣埋養育自己的香江樂土！現時受，年輕人挺身而出，為老閪執蘇州屎，卻被指責成亂港廢青！我地有咩得罪班老野？有咩得罪你地呀！

養兒防老 積穀防饑

我屋企都係諗住養兒防老

其實古來生仔生女都係基於經濟動機，多一個人多一雙手幫手，原本就冇同仔女思考未來這回事

老母擺到明叫我養佢tim

有同仔女思考未來就唔會生啦
香港有未來咩？冇喎

個套穿咗
有仔送終